希望特區政府加碼，因為武漢肺炎而死既就有100萬獎金

幾時發放慰問金俾陳同佳同佢屋企人

老衲又發表重大講話

益左班死老嘢，不了